怎樣才算強隊？

我贏到你咪認你做強隊囉

皇馬呢d⋯⋯⋯⋯收皮啦

onL79

基錯

唔見咗我老死jc

我獌

好懷念佢嘅個性翻譯

叫做曼聯先算強隊